【JJ插冰】六點鐘灣仔收工，點樣可以最快捷去到土瓜灣？

搭101係咪塞硬

天星小輪轉車?

坐船轉的士

taxi

路面一定收皮

上次試過搭地鐵去到佐敦轉巴士去
點知起佐敦等巴士都等左三個字
佐敦去土瓜灣都塞左成三個字

天星小輪 一出就係的士

比多個選擇你，如果你灣仔公司近地鐵站可以地鐵去北角碼頭，之後坐1832班船去九龍城碼頭

我知路面收硬皮
但有無方法可以地鐵去到咩站會好啲
佐敦都塞巴士我覺得搭船起天星到都會塞

但收工時間尖沙咀路面唔塞咩

地鐵去北角碼頭轉船

北角碼頭去九龍城隻船一定係最快

依~係喎
差啲唔記得左重有個北角碼頭

唔塞
尖沙咀佢走去黃埔個邊直踏去土瓜灣

試左上面北角搭船個方法先
起馬平啲

識唔識架
你估的士跟巴士線行?黃埔一出就係啦

就到船期就ok 班次好似好疏

真係唔識 所以先上黎問

我試下先 如果就岩到個班次既話

我係問你識唔識常識,的士跟巴士行咁洗乜坐的士
北角既船疏過灣仔,灣仔差唔多5分鐘一班
仲未計你坐地鐵,行去碼頭,落船再行(你去既地方近碼頭另計)

隨意門啦屌

窮撚

北角碼頭

用沙中線條路軌跑過去最快...